[新任務] 令飛咗外國讀書、做野嘅人九月返一返香港投票

2019 區議會選舉投票七成投票率，
其實會唔會已經差唔多係近乎 100% 在港選民。

大家可以諗下身邊有咩人無投票，
我數過自己身邊幾乎每一個朋友圈/親戚圈，
都有一至兩個人係去咗外國做野或者讀書，
而上年十一月無投。

好多都係黃，只係佢地覺得區選唔值得飛返來，
同埋當日知道全港各區有人參選已經好遲，
好多返工嘅根本調唔到假期。

好，咁到底有咩好做

(i) 搵返晒你身邊去咗外國嘅朋友，或者下半年有機會去咗外國嘅朋友

(ii) 問佢諗唔諗住九月返來投票，如果 YES，已解決

(iii) 如果 NO，睇下係咩原因，純粹因為機票貴嘅話，絕對值得朋友圈每人夾幾舊水請佢返來。咁同時果位朋友要開始計劃請假，就算淨係 squeeze 到 weekend 返來，都要照做

(iv) 叫佢睇下身邊其他响外國嘅香港人，有無諗住九月返來投票，重覆以上過程

唔好有個錯覺以為少佢一票唔差好遠

每一票都好重要

朋友好想翻，但未有確實日子都未訂到機票

推

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

其實以往都係九月頭
當然fixed咗先訂安全啲

我會返

身邊有無香港人猶疑緊

外國撚
基本上圍內係講緊九月一齊訂機票返黎投票
好多外國巴絲都冇乜猶疑一定返黎投
到時fix左日子
應該就要搶機票
係香港既巴絲唯一幫到手既就係前後盡量唔好出國搶貴左d機票
咁返黎既負擔都少dd

辛苦晒

推一推

唔知9月返唔返到
四月或六月我都返到香港
9月.....盡力

淨係返個 weekend 都可以，雖然巴打如果你係長途機就辛苦啲

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

知唔知日期幾時firm?

上屆3月2日公布

2012果屆就3月14

所以應該就快公佈

Push

一定翻

首投族已登記選民，但未投過票。
Intern完9月中可抽到時間返，但有冇嘢之前要準備定？

因為仲未可以返黎

如果 firm 咗日期就睇定機票 la

加油！叫多啲身邊嘅人返

最擔心係到時話乜乜四五月時要登記先㗎，冇登記冇得投....